過左咁多事林鄭仲可輕鬆落邨....我地是咪輸左了？

當初又話大鑊到唔敢出街
而家已經可以隨時落去好似無事發生過咁.....厚面皮到咁

我地輸了

輸你老母

樓豬認輸師

夠薑落彌敦道再講

佢試下一早講去丫

咪又係一樣
大家會唔會罷工去邨口等柒娥丫？

你落去就咗見到周圍都係狗同便衣
叫到口號已經好大勇氣

輸B有冇輸埋右

輸了
仲要俾佢全身而退影晒相